估唔到依家德甲護級球隊係呢幾隊

13 史浩克04 27
14 不來梅 25
15 狼堡 23
16 漢堡 21

除左漢堡 隊隊都唔似要踢到護級

狠堡真係得啖笑 睇過幾場 唔知踢乜9

賣nben牙嗱

個陣都唔係差 正常都至少中游
仲要係咁換教頭 究竟搞咩

老闆唔玩

漢堡拎3分了

漢堡又係差唔多季季護級 但又跌唔到落去

德甲新特蘭

唔使驚啦
排16都要踢埋附加賽先決定係咪降班

德甲德乙都爭幾遠

差唔多年年德乙果隊都係比德甲屌打

明明以前漢堡,不來梅都有得打下歐聯

人地top 個兩隊直接升 德甲就最差兩隊直接降 差距已經拉大左

已經係ozil果陣 好似都幾耐下

賣咗Lord

含柒不萊梅

之前禾堡吹到好勁個左閘點？

自從福士出咗事狼堡就開始唔掂

場場hea踢等緊走

04

德乙頭2升班，第3踢附加賽對德甲尾3

咁點樣差距拉大左？ 有聯賽唔係最top 升 最差降 問題差在降幾多隊 同水平有咩關係

甲尾3 根本未驚過 次次都降唔到 始終打兩回合

賣左林源3

本身差一級聯賽，兩邊實力已經有距離
仲要降班3隊最勁對升班3隊最差
個差距咪仲更加拉大咗
嗱，誇張啲講
若果德甲尾10對德乙頭10，佢地踢100次都係德甲尾10贏啦

咁又吹大左 頂盡6成幾贏面啦

6成贏面
你估真係年年都有隊rb leipzig升班咩

降3隊最勁，姐係拜仁會降班

德甲升班馬好多時季初係威係勢架都
前幾年柏達邦季初都試過中上遊(最後升降機 )，賀記升班即刻半程冠軍，上年因高斯塔特都好似有中遊

當然啦依家德甲下遊好多都係傳統勁隊，比人腳應該差好遠

你up乜9？？？ 睇咗幾十次都唔撚明

利申：會考中文拎s

佢應該係話附加賽對賽兩隊一隊係德甲三支降班隊成績最好個隊(德甲第16名)，另一邊係德乙三支升班馬成績最差個隊(德乙第3)，咁樣個差距幾大
近幾季都係德甲個邊護級成功

then簽艾達

屌你先

降班嗰3隊(排德甲第16，第17同第18）入面最勁嗰一隊

吹左幾年都仲喺到

有格拿比 carry

仲有隊傳統勁旅史特加已經係德乙

我唔直接答你，我用潮文答你

德乙第三，如果係德甲包尾vs德乙冠軍就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,德國盃又會見到面)我真係冇睇過依隊野..半力夠WIN,又護級

P.S.比d咁ga對手德甲尾三..is侮辱..哈

上面講左乜野，自己參透下啦

佢係未想講第三唔一定升到

04差左咁多嘅

04就真係唔知做乜春啦 其他三隊都叫講得出原因

好難明咩

佢想講德甲尾三 vs 德乙第三

兩隊個排名拉直黎計已經相差5位

德乙要playoff升班係好難

狼堡而家場場都唔知踢緊咩 踢得又亂 唔係fans真係唔會睇佢 悶到呢 明明人腳唔係真係咁差

就當真係德甲護級隊季季贏升班隊
咁都係降少隊升少隊
睇唔到對差距愈來愈大有咩明顯影響

唔係講緊聯賽overall實力差距會愈嚟愈大
係講附加賽兩隊實力個差距太遠

差距越黎越大=附加賽德甲同德乙作戰球隊既實力
好難明咩

開季太差，5連敗
又要兼顧歐霸
宜家好左好多啦，降班一定無佢地份
反而利華先離譜，同第4差11分